====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Il m ' est apparu comme première phase qu ’ il fallait mettre en révision le Padop pour essayer de voir plus grand .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

